一人一個地獄黑仔王經歷

我先

試過一次約左人出街
執到自己好好睇睇出門口之後
一搭車突然好想放屁
點知大力得濟
Feel到放埋小小屎出黎
結果一落車即刻衝去廁所
仲差啲搞到遲到

咁大個人都未試過
一約左人就咁樣

連推十口,買莊買閒,買閒開莊

係咪大口九果間賭場？

賭錢買乜輸乜
後尾俾春天哥睇中咗
帶我去賭場
我買乜佢買我對家
贏到九哥傻撚咗

哈哈哈 哈哈哈 我就係地獄黑仔王

咩戲

同fd玩poker
我4條 river我推all-in 我個FD秒call
打開佢同花順
果鋪輸左千幾蚊

點解你會估到係電影劇情

因為李加乘話自己係地獄黑仔皇

射精前av畫到轉到男優
非gay

輝仔

畀汽水機食錢

考試前溫書溫都熟哂 點知個日夜瞓
考個陣一題都唔識做

成世人
病過n次

開埋river 就你技術問題啦

我地玩10/25, 我BB位揸99 我fd CO位 揸10Js raise to 70 , 我call, 其他fold
flop 4 7 9, pool有大概190? 我bet 120, 佢call
turn 8, 我bet 120, 佢call
river 9, 我all in
邊個位可以做好D?

聽完你講都幾冤家
馬後炮分享下意見
我覺得一係一開始Straddle大d 因為你有99都算強

flop 4 7 9 ，4係唔係唔同花 ?
如果唔同花我覺得可以再 bet大少少 因為你中top set ，加上要防止佢買緊同花
turn都打得正路

去到river呢個位 要睇你all in幾多啦
我覺得bet 1個底池就夠
如果你超池all in ,一係人地無flush /弱flush會走，
而佢一跟你都知一定仆街 ，實有大野
當然佢中nuts 一定會raise番你
咁就要睇下你個對手本身形象點
但你拎4條都好難忍到手既

flop果度4唔同花呀

不過我玩poker都成日比人river bad beat

我都係，好多次仲要turn all in完
river 先bad beat我
話就話技術都重要
但poker點都係賭博
忍下手輸少當勝

正

輸輸輸輸輸
贏贏贏贏贏
慘慘慘慘慘

琴日出街俾車撞死咗